# Testintegration

Projet tiré de la formation "From Scratch" de Julien Azambourg.
Etape 1 : intégrer une maquette en html puis en css
Etape 2 : utiliser "grid" dans le css
Etape 3 : rendre le tout responsive
